好女仔唔會有人識得珍惜

做個好女仔有咩用？
往往被人傷得最深

比人用

因為好多時唔係兩邊都係好男仔好女仔啫

被出軌？

好仔好女咪又係一句無feel話唔想拖就分開

比D時間
善良既人往往需要有經歷既先識欣賞

好男仔唔會有人識得珍惜

你肯俾好男人珍惜先再講

咁呢個係經營問題啫 至少冇feel散好過又偷食又盛嗰啲

唔識得愛自己既人係唔會有人愛
你覺得自己係好女/男仔 只係因為你不停糟塌自己去付出
係對方眼中只係cheap同犯賤
想被愛要先自愛 （講完都打個冷震 不過希望你睇透）

對人好從來都唔係一種吸引力

記住凡事以自己行先，自己足夠愛自己先會有人愛你

我淨係知好男仔唔會有人識得珍惜

係你自己覺得自己好

肥仔肥妹都唔會俾人珍惜

你自己貪靚仔搵d死mk

比人中出飛怪邊個？

既然對男人幾好佢都唔會珍惜 咁點解仲要對人好

【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】

好女仔梗係比人當肉便器

其實人一出生未必係自私
但呢個世界太多仆街了
攪到你唔自私啲就會好撚慘
Love yourself

有，未遇到者

因為你中意壞男人

講得好呀！！！

岩啊

好男仔直頭無人認識 連珍惜既機會都無